【垃場: 逃犯條例】反送中遊行今舉行 湯家驊：反對聲音皆為政治口號 政府不值得讓步

民間人權陣線將於今日4時舉行反對修訂《逃犯條例》遊行。行政會議成員、資深大律師湯家驊今日出席無綫節目訪問，批評反對聲音都是政治口號，即使今日遊行人數多，政府亦不應讓步。

湯家驊在無綫節目「講清講楚」上表示，目前社會討論並不聚焦，質疑至今都未聽到需要仔細考慮的反對理由，認為很多憂慮都屬不必要，突顯反對者根本沒有看過條例。

被問及若今日參與遊行的人數較預期為多，政府是否需要作出讓步，以促成修例，湯家驊稱若特首林鄭月娥問他意見，他認為是不值得讓步。他指反對聲音都是政治口號：「都是不理解移交疑犯是什麽東西，所提出的憂慮都是法例已經保障了，一些沒說服力的民意是不具代表性的」。

繼續鳩叫口號啦大家

支持聲音均為政治人物 政府不應該通過